痴撚線！點解依套電視劇既女仔可以靚到咁撚樣！！犯曬規wo

好想睇啊！咩劇黎架？幾時有得睇？講咩？

搵啲好啲嘅醫生咪得囉傻豬

套劇叫《將夜》，講述一個小小士兵復仇既武俠玄幻故事

十月三十一日，一聲輕噫，粉墨登場

咪尾

普通大陸雞樣

男仔方面都唔差wo

有無聯絡方法...

長安煙雨連，少年江湖遠

走啦屌你老母支那賤種

黎明淪落到要拍大陸劇

藝術不分國界

相信佢係睇左劇本先決定

P到。。

錦上添花

痴撚線袁冰研靚撚到

想係公司打丁..

就咁睇呢4張, 我覺得第4張果個靚喎

支那狗

係書入面佢都係最靚嗰個

而第一個suppose係樣衰

你係寵物小精靈？

仆街啦有鄭少秋
爆市啦又變蟹貨

趁依家好收手啦

夫子好勤力

收左報酬無得唔做野

第二個似ab 第四個似允兒
而家真係倒模咁整

第四個似tara個個多d wo

「壹」即係點？去到夫子升天就完？

小說好垃圾

我覺得係夏候死

夏侯死

屌你奶

屌你支那劇

正啊清

自問先答 , 你係咪有精神分裂

犯規？
洗唔洗比紅牌啊

間客神作，將夜擇天記係垃圾

點解我分唔清啲女既樣 係咪影分身術

垃圾支那嘢收番埋啦

夫子係個團體黎

口頭警告得啦

將夜間客慶餘年神作，擇天記垃圾

講還講今次誇張左d wo

四個完全唔撚同樣

一三根本兩種人黎

你估我唔想要曬

點睇大道朝天

自問自答

唔睇未完既書

夫子有多高

間客>>慶餘年>朱雀記>>>>>>>>>>其他

現實無朋友一早練成依招

魚躍此時海，花開彼岸天。

桑桑咁白既 明明好黑架喎

收到既報酬係一本書

一本令我念念不忘既書

足矣

將夜都出電視劇

本來擇天先係神作，結果垃圾支那屌佢漢奸屌到佢唔想寫落去

BTW，呢套好似做到入書院咋

唔劇透

將夜>=間客>>慶餘年>>>>>朱雀記

將夜=垃圾

孟子儀

風能進，雨能進，劍不能進

化左架啦比下面啦

應該唔係，見到同夏侯打

安志杰

對唔住大佬

聖經都拍電影啦

東方聖經點解唔拍得電視劇

吳彥祖，幫手宣傳新戲呀？

咪咁大聲啦！

想做打手, pm

無錢收，士為知己者死，deal唔deal

66666

終於出啦

「恨不能與軻浩然對劍，恨不能與蓮生對飲，恨不能生于千年之前，與光明戰于荒原，與夫子同時代，前賢已逝，後者未至，便欲拔劍問天，奈何神國之門已毀，再無登天之道，如此之我，何其寂寞？」

柳白
好好奇佢會唔會聽到自己係第一人而感到慚愧

等左幾耐啊

二師兄係咪輸左俾佢

可以咁講

大師兄點解要同個人妖一齊

大師兄

問下user 李慢慢
@李慢慢

處男你想點

成個朝偉咁wo

你個post唔好浪費我data啦，宣傳大陸劇走返大陸

@李慢慢

十一月股災 !!!

主角一打十個普通人
係幾醒
有兩條女圍住佢轉

有無講錯先

一啲都唔似大師兄，大師兄個形象係唔會瞇住對眼

夜幕閉星
國將不寧

你問我

我都覺得選得差

唔夠善良
唔夠潔淨

寧缺

除咗孟子義之外全部都係垃圾

幾時做， 沽定恒指

個陳飛宇好靚仔

31號，快

宋伊人ok啊

秋官呢

屌你 啲大陸雞全撚部一樣樣嘅

想屌。。

入書院 何來莫山山

以支那改編既能力，有咩做唔出。

佢篇名叫帝國的清晨 我驚真係凜冬之湖都做唔到

我屌你老母 三師姐咁可愛 有咩問題

以前係肌肉猛男

佢會唔會肉莖重生禁住大濕胸個屎忽黎屌

三師姐係個少女 ok?

貓膩咁多本 我最中意將夜

全部個樣都好唔自然

鄭少秋做夫子

切左賓周變性既肌肉猛男

[IQ題求秒]全世界邊一個城市嘅人最鐘意睇兒童色情？

找數未

佢鍾意我
冇話我鍾意佢

咪屈

可能山山係寧缺同學仔

冇
但夫子一個打天下

夫子有天那麼高

無.... 無..

十四

你係我見過最唔敬業嘅打手

宋伊人無可能啦

整完都唔靚都幾慘

幾好

劇入面可能找

支那打手收皮啦

唔好意思
我比較慢

力已盡

哎啊
好撚痛
係網上比人攻擊添

見到蓮生同衛光明已經好開心

宣傳片無蓮生

預告有喎

第4張女好似miss hunny

蓮生最緊要係咩啊
係思想啊嘛
佢比段打鬥我托

係miss hunny黎

本垃圾小說上咗銀幕咪又係垃圾

你係咪想我嬲

都是一群狗
那座破觀又如何？終究不是昊天養的一群狗！
哈哈... 都是狗

玄幻狗總係成日ff，知唔知你地d劇情全部都好on9

雖然唔識d人
但就咁睇陳震 安志杰好型

點解玄幻最熱門，因為多小學雞睇

睇啦，可惜陳震同個角色唔夾

玄幻會唔會有5毛特技?
咁就寧願真實仲好

你地d世界觀無聊之餘劇情千篇一律，成篇文都係膠味

黎明都拍電視劇

血染匪區一遍紅

老實講我見佢宣傳片

有一dd好

有一dd差

都係唔”平衡“

我諗ovrall都唔會好

有時真心寧願唔好用特技唔會更好咩？

胡軍同安志傑係幾fit 個角色

胡軍係ok

但點解要曲髮

入魔好on9
根本唔撚洗特技

嘩...屌，咁撚豬

其實我有時都諗

降龍十八掌打落去點解要有特技

就咁一掌推過去已經可以整到好睇架

呢樣真
同間客冇得比

啲境幾靚
特係此間的師兄師姊們個到

支那仔

但支那境都係p多

間客點拍？
成本書講民主 責任 大義
比人河蟹曬

依到唔係交友post wo你無啦啦自我介紹做乜鳩

btw 我係夫子

你估將夜又唔比人河蟹咩

唔係好得喎

比個機會睇下先決定啦

前期主角靠體技雨夜殺人好睇
中段都正正常常,學院生活
後期開始溝昊天之後就變到好戇鳩

唔緊要，依季無後期
btw學院生活係前期

冇可能拍到啦
機甲喎

三十年後

屌唔怪得果個黃一琳熟口熟面,原來之前端腦果個春絮香就係佢

新教
神國
開天闢地

玄幻狗玩夠學院劇情味 每次都裝逼打臉好悶

無睇過

Iron man

花痴唔重要

你估葉蘇使唔使改名

屌 講起改名
你睇二清做乜撚

做乜撚

等等先

個名發生咩事

加撚咗個姓比佢

農奴

第一個係柒

NIGGA what

佢故事入面都係柒，合適

聽到了沒有？ 閉嘴呀！！！

義兄

就咁睇啲女
第一張果個宋伊人好似幾cute

這是我的榮幸

我都係咁覺得

但有人話佢樣衰，我又唔否認
因為佢唔係傳統意義上嘅靚女

賣點係”你班入面一個幾可愛嘅女仔”咁

會親切d，貼地d

都算可愛既

對比唔夠大
桑桑唔夠樣衰
山山唔夠靚

班男角除左隆慶 其他都唔係好match wor

夫子顏瑟衛光明二清夏侯都match wor!!

咁山山黨又會多人喎

搏減刑

夫子唔夠流氓 顏瑟唔夠為老不尊 夏候唔夠霸氣
衛光明就幾好

我知，同意未算最好
但都未到唔match

夏侯唔覺唔霸氣

二清唔match

夫子都其實麻麻扡 唔夠高大

顏瑟用 元華會更好

邊個霸氣過胡軍？
已經好fit

換個ac 喇屌
仲有死翻去支那

一睇就知假樣+PS
重要搞完都唔靚
樓主係咪屌開馬嬲

X2

你唔好咁鬧我啦

我係網上比人咁鬧會好唔開心架

第一個做咩事

對唔住 香港係咁

死撚翻去支那吧喇 佢吔唔會鬧 只會吠

阿師兄你係咪有眼疾

桑桑應該唔笑 冷淡表情應該

桑桑都會笑嘅

夫子 點解擇天記咁垃圾 將夜世界第一

幾時先拍雪中悍刀行

因為將夜世界第一

小說唔好睇既

劍來

咁都有劇拍

啲男好過啲女

不過笑咗，有個角色叫 你慢慢

哇朋友啊
就算做啊都希望拍得好好睇睇，唔好搞到之前誅仙 鬥破蒼穹咁

我都希望

雪中悍刀行應該今年會拍

鬥破垃圾到
誅仙我冇睇 又係好垃圾？

因為慢
所以才能快

Btw 就改名叫你滿滿

天不生我李淳罡 劍道萬古如長夜

犯你老母規

名字叫你慢慢，卻是世間最快既兩個人之一

屌 出左山山預告片 只能說有更好的